如果黃榕係永遠榮譽女友，神駒算唔算永遠榮譽城大校董?

開一次台提一次

邊個黃榕

熱狗真係好撚煩
返去奶殘瘦胃個閪啦